遲o的去烏克蘭，有咩特別既景點推介？

會去kiev同lviv，多數睇歷史建築、教堂、博物館同本地市集，有一日會去chernobyl

有咩特別既地方或景點推介？

有機會亦都想同本地人交流下，傾下2014年革命同烏俄關係，可以有咩機會接觸到佢地？

UA好大, 睇你有無時間去玩,
大城市以外的人唔太識英文, 你想深談要識烏文或俄文
拋兩粒磚先 , 2個城市都係LVIV 出發的, 天氣太冬, D 相唔靚
Kamianets-Podilskyi

Kamianets-Podilskyi Castle

Voronyaky
Khram Blazhennoho Mykolaya Charnetsʹkoho 木教堂

Zolochiv castle

東歐妹

好靚，可惜我冇時間去埋

都係打算keiv+lviv 2個地方 但應該幾多日先夠？

好正 一個人去安唔安全

我去10日

諗咁多做咩，買左機票先

基輔可以去睇芭蕾舞，馬戲團，睇波同參觀足球場，脫衣舞都好正

邊度有脱衣舞睇

唔知有無得用asiamile換

基輔 sky bar 附近 ，叫 harem

Chernobyl核電廠

Bookmarked

幾錢？點收費？

遲啲會去四日 係咪淨係可以去kiev

我諗你淨係夠時間去一個城市

入場費連飲杯野大約hkd150-200，叫杯野飲就可以慢慢睇女.睇曬全部12-15個人起碼成個鐘.
舞台有4個人，15分鐘換位/換人，私人跳1首歌就500uah，按摩1000uah

去核電站記得要提前1星期預約報團

敢玩可以去埋摩爾多瓦，去左岸共和國

唔算貴，狗衝先

我會早一個月book Chernobyl 團，超級期待

跟爸打溝女，佢收3千港幣3日

可以join free walking tour，有當地人帶你去某d 景點行同講解，等你可以同本地人接觸

哇正，bookmark定先，唔該晒